求救 個mon顯示無訊號

啱啱砌完部機返嚟 諗住開機裝windows..點知

check過晒咩都插好
但係佢出現呢個畫面
如果係未插好嘅話 係會出現呢個畫面嘅

依家係咪一定要拆開部機Check下入面啲嘢有無鬆到..

有無插中display card?

mon signal input select 好未？

插咗了

小妹電腦不才...唔太明..

有冇過轉MON既SOURCE?

有冇開電腦

無呀..

咁梗係有

用hdmi 線再試試

MON 有D制比你轉訊號來源 有無試過?

你個moon咩型號?

mon後面條avg未插實

mon太舊 無hdmi

mon下面得呢啲制 啱啱試過鳩禁禁曬全部都無反應 應該係要開咗機先有得用

做咩又插onbroad DVI又插顯示卡?

1.插底板內顯試下~
2.插第個mon試下~

1試過啦
2就 無第2個mon

琴日重插顯卡 都係唔得 會唔會係根本無成功開機？因為keyboard數字鍵上面第1盞燈無著
但係主機燈又著 風扇又有run 搞到好迷惘

開機有無do一聲

無呀

底板咩model
打開個蓋，望下開機底板有無個位有著燈有顯示兩個數字

大概喺邊個位

係你自己砌d野落去? cpu果d都係?
我之前試過就係粒u裝果時柒左 所以開機有類似情況